[投票]今晚邊隊出得多錢啲收買黑哨？

蝗
蛆

捱夜睇referee bribing auction, 不了

皇馬，但祖記勁幾班波
皇狗黑完都要輸